打算聽日入元朗尻嗚，但如果西鐵唔停元朗/朗屏，巴士又唔知會停邊，有咩方法入去？

想從水邊村遊樂場開始行